\documentclass[11pt, a4paper]{article}

\usepackage{physsummer}
% \usepackage[table]{xcolor}    % loads also »colortbl«
\pagestyle{empty}

\usepackage[margin=1.1cm]{geometry}

\newcommand{\h}[1]{195 - 15 * #1 }
\tikzset{
    LN/.style={
%        text width = 4cm,
        align=center
    }
}
% \usepackage{showframe}



%
%
%
%
% ВНИМАНИЕ! Не компилируется pdflatex. Либо сделать совместимо либо удалить.
% decoration text не поддерживает cyrillic.
%
%
%
%

\begin{document}\hfil
\begin{center}\LARGE
\begin{tikzpicture}[line width = 3pt, scale = .9]
	\def\r{8}
	\draw (-.7*\r, 1.5*\r) 
				 node [LN] {{\fontsize{40}{50}\selectfont РЕЖИМ}} 
	++ (0, -1.5) node [LN] {{\fontsize{40}{50}\selectfont ДНЯ}} 
	++ (0, -1.2) node [LN] {};

	\draw [line width = 5pt] (0,0) circle (\r);
	\foreach \x in {1, 2, ..., 24}	
		\draw [line width = 5pt] (\h{\x} : \r - .5) 
								  to ++ (\h{\x} : .5) 
								     ++ (\h{\x} : -1.2) node {\huge\x};
	\draw (\h{7.66} : \r) to ++ (0, 3.5) 
					node [below right, LN] {Подъём 7:40};
	\draw (\h{7.83} : \r) to ++ (0, 2.5) 
					node [below right, LN] {Зарядка 7:50};
	\draw (\h{8.66} : \r) to ++ (0, 1.8) 
					node [below right, LN] 	{Завтрак \\ 8:40};
%	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={Первая пара}}}] 
%       (\h{9.5} : \r + 1.2) arc (\h{9.5} : \h{11}: \r + 1.2);
%	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={9:30-11:00}}}] 
%		(\h{9.5} : \r + .5) arc (\h{9.5} : \h{11}: \r+.5);

%	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={Вторая пара}}}] 
%        (\h{11.25} : \r + 1.2) arc (\h{11.25} : \h{12.75}: \r + 1.2);
%	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={11:15-12:45}}}] 
%			(\h{11.25} : \r + .5) arc (\h{11.25} : \h{12.75}: \r+.5);

	\draw (\h{13} : \r) to ++ (\h{13}:2) 
					node [below left, LN] {Обед \\ 13:00};	
			
%	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={Третья пара}}}] 
%			(\h{14} : \r + 1.2) arc (\h{14} : \h{16}: \r + 1.2);
	\draw [white,postaction={decorate,decoration={text along path,text align=center, text={14:00-16:00}}}] 
			(\h{14} : \r + .5) arc (\h{14} : \h{16}: \r+.5);
	\draw (\h{16.33} : \r) to ++ (\h{16.33} : 1) ++ (.4, 0)
					node [below, LN] {Полдник \\ 16:20};
	\draw (\h{17} : \r) to ++ (0, -2) 
					node [below, LN] {Вечернее \\ мероприятие\\ 17:00};
	\draw (\h{19} : \r) to ++ (\h{19}:1) 
					node [below, LN] 	{Ужин \\ 19:00};
	\draw (\h{21} : \r) to ++ (\h{21} : 1.5 ) 
					node [below, LN] 	{Огонёк \\ 21:00};
	\draw (\h{22.5} : \r) to ++ (0, -3) 
					node [left, LN] 	{Мягкий отбой \\ 22:30};
	\draw (\h{23} : \r) to ++ (\h{23}:1) 
					node [below, LN] 	{Отбой\\ 23:00};
	%% Тик-так				
	\draw [line width = 5pt] (\h{7.66}:-.7) to (\h{7.66}:.5 * \r);
	\draw [line width = 5pt] (210:-.7) to (210:.75 * \r);
	\draw [line width = 3pt, fill = white] (210:.49* \r) circle (.5);
	\draw [line width = 3pt, fill = white] (\h{7.66}:.3 * \r) circle (.5);
	\draw [fill = white] (0,0) circle (.3);
	\draw [fill = black] (0,0) circle (.1);
\end{tikzpicture}
\end{center}
\hfil
\end{document}